\chapter{Toma de medidas inicial}\label{ap_1}

En este apéndice se adjunta el código principal que se ha usado para las pruebas
iniciales. Gran parte de este código es ``heredado'', muchos otros trabajos
tendrán secciones en común con este. No se incluirá ningún código sobre el que
no se hayan hecho modificaciones sobre los originales.

\section{EQEP}\label{ap_1:sec:dsp_code2}

\lstinputlisting[language=c, caption={Configuración del EQEP.},
	label=lst:ap_1:eqep,]{ap_1/figures/PTC5F_eqep1.c}


\section{Bucle principal}\label{ap_1:sec:dsp_code}

\lstinputlisting[language=c, caption={Función main del DSP.},
	label=lst:ap_1:main,]{ap_1/figures/PTC5F_main.c}


\section{Análisis de datos}\label{ap_1:sec:analisis}

\lstinputlisting[language=matlab, caption={Análisis de datos.},
	label=lst:ap_1:matlab,]{ap_1/figures/data_processing.m}

\ifdefined\FloatBarrier{}
	\FloatBarrier{}
\fi
